真係唔怪得人地笑你讀BU

望望隔離post, topic 打「興」祝，成個 post 都冇人講，仲幾廿個正評

[HKBU]浸大討論區_興祝LIHKG成立

入面一定好多mk 妹mk 仔

bu多靚仔靚女好想入

btw這些機會

雞黎架咋